【金庸逝世】無線重播由劉德華、陳玉蓮主演版本《神鵰俠侶》

《明報》創辦人、筆名金庸的武俠小說泰斗查良鏞，昨日離世，享年94歲。為悼念這位一代武俠小說泰斗，無線翡翠台將由11月7日開始，逢星期一至五上午11時45分，播映《金庸•真經典 神鵰俠侶》，該劇由劉德華、陳玉蓮主演。

係都半夜做啦 朝早唔使返工咩

想睇古天樂果套多啲

順便播埋劉亦菲啦

半夜義不容情藍潔瑛